俄國邊境增兵直取中国東北？

中美衝突節節升高，作為中國好朋友的俄羅斯竟在遠東地區派駐大量軍隊，引起外界關注。財經專家黃世聰在節目中分析，俄羅斯在中俄邊境不僅增兵，還設立航空師、指揮部，以及防空旅；主持人劉寶傑驚呼，難道現在俄羅斯又是要「趁你虛要你命嗎？」

劉寶傑在《關鍵時刻》中表示，在中美衝突之際，俄國總統普丁做了一個非常奇怪的動作，竟然在遠東地區派駐大量軍隊。當年二戰結束時，日本原想請前蘇聯擔任和事佬，沒想到俄國第一時間就是派部隊殺進關東軍，「難道現在俄羅斯又一樣，趁你虛要你命？永遠在天下大亂的時候，就是俄羅斯形勢大好的時候嗎？」

黃世聰指出，最近中國領導人習近平可說是焦頭爛額、四面楚歌，美國跟日本幾乎是同盟起來，甚至拉攏東南亞、印度幾乎形成包圍網。普丁這時候應該站在他旁邊啊？但普丁卻在遠東軍區這個地方增兵，同時設立航空師、指揮部，還有防空旅。甚至在遠東三個地區進行了上千名的兵力演習，派出200輛的T72坦克在中俄邊境做了大規模的兵推。

黃世聰說，俄國日前一方面邀請中國演習，一方面卻在遠東增軍，連航空部隊、T72坦克都來了，擺明人前做一套，人後準備插刀，這些動作劍指中國相當明確。

劉寶傑強調，俄國在這些地方駐軍，感受不到有對美國產生任何威脅，這地方只有當中國有事的時候，坦克部隊可以馬上跨過黑龍江，直取中國東北。

點解俄仔咁想要東北？

保護中國

因為付拉迪沃斯托克（海嵾崴）唔係不凍港，冬天會結冰

因為俄羅斯大部分地區都凍到住唔到人
淨係得Moscow個邊有得長遠發展
加上東亞幾乎俾俄仔控制緊
如果想發圍東北係個好地方

利申 9upper

應該係驚支那俾人打7，啲芝麻人會走難越境

飲鹹水
攞到東北個碼頭就直入黃海
到時就可以喺太平洋自由出入

想要個不凍港
海參威其實都係啲不毛之地
只係好過西伯利亞少少

成個港口 加想打柒中共
支那係中亞 破壞俄國利益

一律軍事問題開戰左先再講

google "黃俄羅斯"
俄佬幾百年來既心願

即係要打到入遼寧？

沒錯

有得分豬肉 梗係割返一刀先講

冇錯
得嗰邊一年四季唔結冰

契哥幫你睇住先

又唔係未試過

係
俄仔真係恨個東北恨到痴線
假如你係領主 你有好撚大塊地但係差唔多80%都住唔到人
啲人民淨係可以逼埋一個地方 幾努力都無得再爬上去
而你隔離條撚樣咁岩有撻地又唔會結冰又可以直通你本來好難先通到既地方
而家條撚樣得返半條人命
只要係個正常人都會想趁機捅鳩佢一刀

直取大連旅順

俄仔見到有地無兵守就會行入去，理你係老幾咩，一早都話後入某国架啦，晚支自己都知不過無力反抗啦

又想猴住大連旅順

中亞先岩

《關鍵時刻》唔係9up節目咩

有肥沃土地邊個唔想要？係支那咁on9用污水廢料破壞架姐

佢咩地方都想要，係睇邊個容易食

雜大大：不可分割既一部份
北極熊：？
雜大大：不可分割既一部。。
北極熊：
雜大大：
支那粉紅：比盟友既唔係割讓領土~係戰鬥民族派兵幫手守邊界

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

川普、習近平聯合國開戰對槓 普丁卻趁虛在中俄邊境增兵演習！？

勇士後門入帝宮

來多次庚子俄難啦

分豬肉俄老從不缺席

三立 share出嚟都弱智

寶傑

水資源
礦資源
天然氣
俄羅斯大但可用地係極少

連登仔又黎精神勝利法

試過啦

其實同佢地哈薩克騎兵擴張領土有1關我記得

由蘇聯時代開始 俄佬不嬲襯虛而入

但其實邊到可以睇俄係邊境有增兵

東北位置靚呀, 支持俄佬燒佢後欄

俄羅斯地大 但好多地方都住唔到人

上面嗰張普京隔離可以key做英美印台日啲領導人

有咩用架？

on9 人地好似當年咁話要黎幫你呀

普狗聞到有開戰味道？

搞冧中國冇好處 唔好亂打J先
就算真有派兵 都可以係鉗制蒙古佬

唔好意思 借一借位

德國戰線召喚簽名師！夠50,000個簽名，响德國國會就會有關於制裁中國嘅聽證會！

俄佬一直好想增加亞洲影響力，想要一個冇咁北又唔結冰既港口可以出到太平洋，而且東北資源豐富。

東邊門裏伏金劍
東北邊境有伏

港口機場好重要

蒙古都有可能

最多攞個港口姐 中國人口咁多俄羅斯點食

我只係覺得個主持人個把聲好撚做作
大致上台灣依D所謂政論節目係以政治議題做包裝既娛樂節目

有左東北三省
俄羅斯海軍可以同美國第七艦隊抗衡
成個遠東去到東南亞地區陣營會大洗牌
咩第一二三條島鏈可能都唔會存在

150年前已經想要啦
唔係輸咗俾日本可能而家仲係俄國領土

大慶油田

小學雞面試

普京大帝：請問你有咩俾到我地公司？

呢張當年讀history 覺得最貼切
永遠瓜分鄰國俄羅斯一定最落力同食得最大份

準備保護契弟

點解係財經專家唔係軍事專家提出評論？

俄羅斯一樣可以用自古以黎係俄羅斯領土收復硬要

笑到仆街

東北三省

金仔

悶到hihi搵鬼睇啊? 娛樂化唔代表內容假喎 姐係要好似央視咁好老正 chok曬聲先係好節目咩 呢個好似金毛一定係壞人 讀書叻一定係乖仔一樣 中國種就係中國種 鐘意啲表面野

殺晒未冇人囉
你當人地啲大炮坦克係擺設啊？

俄國花車遊行到北京賀中國國慶

如果認認真真種野
東北真係糧倉黎

支持俄仔

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

支那釋懷啦

煤礦？

咁俄仔其實用咩藉口打中國
乜都冇架喎
用美國盟友/支持反中?

一個唔該博大霧夾埋蒙古拎到大連都咪話唔爽

契哥俄佬一向攞最大份

拆骨?

當年佢地打低關東軍搶到手，交比共產黨，原本就係佢地，要返其實好應該

俄佬隊自己沙皇都係襯虛而入
何況隊人地

一定會拎埋
因為山海關以北係平原
無乜天險
基本上東三省係一個package

海水結冰 冬天落唔到船

順手幫蒙古合番一
buffer zone又大左
又可以搞到小支支

呢個真

佢地心思思左咁耐

二戰打完仗俄佬即刻去執雞

幾時?

軍建打

等執雞啫籍口到時先諗

兵源點頂得住咁多路，有得有失㗎喇

契哥

寧願割比日本仔種日本米

希望自衛隊升格變軍隊保護滿洲

不凍港加糧倉，梗係想要

Push

😅

因為自古以來都是俄國領土

東北=中國雞個雞頭

因為廢清引日兵入關搞到俄佬冇哂成個東北

金仔會唔會跟隊

契哥又撚契弟

執雞王沒一次落錯注

留地不留人

侵侵暗地裡係咪做緊一單大野
真係準備呢一兩個月搵藉口開波
但全世界都已經聯絡好晒包括俄仔

黨主席比全班人排擠

屠十億支那狗都唔過份

製造多啲俄妹。

俄仔會話係派兵幫支那

一直想要

習種笑得好老尷

個藉口可能係武肺，閻博士出咗文，之後傳有另一人係歐洲爆料
只要吹到有確實証據就可以開波(當年伊拉克都話佢有化武)

定係預左中國會輸
之後用東北換俄仔幫拖
但俄仔又唔會想冒咁大險黎同美國打
都係行埋去食左佢易D

頭先wiki過，鐵路一早駁通左，即係搞得掂就經東北直出東亞，經濟上真係肥過肥仔水

另一個巴打講得更精彩，有東三省本身資源+鐵路back up, 守隊遠東艦隊係到，日韓即時腳震美國都無可能座視不理，呢步棋行得成真係好惡

已經碰咗南同西

天然資源＋重工

因為自古以來係俄國土地

上面班支那人永遠睇唔倒

如果東北比日本人管理，會變成另一個北海道